[I/A] Kirara fantasia (24) 幾時有得動畫化

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
Useful link
劇情漢化、攻略：
wiki：
----------------------------------------------------------
目前活動

----------------------------------------------------------
Q&A

Q: 主線有冇動畫/漫畫?
A: COMIC FUZ平台連載主線漫畫

Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:

Q: 點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A: 用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q: 唔識日文,唔知任務點樣解?
A: 每日：訓練出發1次、任務完成5次、里獎勵10次、房間點角色1次、完成所有每日課題
每週：登入7次、拜訪3個朋友房間、訓練出發10次、任務完成30次、里獎勵50次、完成所有每週課題

Q: 點樣拎多啲石?
A: 打新關、升親密度、課金

Q: 點樣起建築物?
A: 主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q: 點樣轉一入GAME見到既角色?
A: 入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q: 整完裝備點比角色用?
A: 編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q: 技能/絕招/武器技能點樣升?
A: 用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q: 抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A: 抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q: 齊左材料點解都進化唔到?
A: 要限界突破4次先可以進化

Q: 點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A: 去編成>サポート編成

Q: 點升作品珠最快?
A: 週末強敵/打錢關(銀匙)

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

推上熱門！

搶po狗正垃圾，1001嗰個開先係正版po

個漢化同攻略仲係去睇bilibili

都過咗成一年啦 真係得返樓主呢啲垃圾港豬先至會玩呢隻game

留名

Surfshark

比較新嘅公司。最多人推介嘅vpn之一。

特點: 功能多，例如Killswitch同Multihop 。平，Servers少。可睇其他地區Netflix。

最多可用Devices數量: 無限，不過太跨張可能會被bam

公司地區: british virgin islands

價錢: 27個月 1.79usd/月 (用code: freehk)
可用加密貨幣付款

退款期: 30日

憂慮:
背後公司不明，無年年做安全審核

隻驚仲未執？

未

竟然又係陽子

睇剪影最左似又係由乃，但小薺仲未有5*

2020年水着キャラクター解禁Water wave
5人目は「ゆゆ式」縁（CV.種田梨沙さん）です！とっておきは「ハイテンション・ビーチ」

唔知第二彈有咩

陽子？

係喎陽子、春香

唔知會唔會好似上年咁分龍宮同海賊2個活動

有免費10連

食夢瑪莉砌到咩房

同Kill Me Baby一樣

食夢者瑪莉都話仲有大把角色，kill me baby得返無名子

唔係計人頭
瑪莉 D 故事場景都唔係房

記住玩twitter聯動

應該得你玩

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

你衝三小= =

1200無償換張水着好似幾抵

70抽0 5*

終於搞掂

櫻戚一隻5星都冇 仲係0分

我得春香
但用4*都升到的

20張卷 0 5*

左3蜜柑？

ココア

佐倉有咩奇
2個沙織都未出

抽爆

全部都是大波的角色

中哂其他2張泳裝都未中心愛

我都唔中

2張小夢了

1200 石只係抽到一隻重複

冇人打超高難度？

禮拜六日打

死晒全隊先過到極抱隊友

極都打唔贏？
宜家講緊超高難度，唔係極喎

成日俾佢個回血擋住我3跳

幾難打

胡桃啲技真係俾佢剋，鯊魚見到我哋加攻佢都會加攻(一度大唔會)、雪糕見到我哋加速佢都會加速+清我哋加速
聽日用索妮雅試吓砂糖應該都好打、可惜冇

胡桃開完大加speed 你即刻收返隻胡桃 就唔駛食減速
胡桃勁在技能加296暴 基本上必暴 索尼雅同砂糖唔得
利申：用胡桃三冠

用作品珠必爆🤔

作品珠必爆我留返第3wave打雪人先用

睇嚟要下年泳裝先揀心愛

打完超高難未？

我都係中依兩隻

過，但助戰歌夜俾佢殺咗
諗緊好唔好三冠拎多塊板(仲有4X塊)

我中咗5隻

最尾先肯出

未出

原來排球都完下回最終回

is

原來第15個箱有專武石
最後一日先去到差d走漏

又係儲600石

故事嘅成美 CG 係進化前
黃宇希就係進化後

側邊隻牙鳩好可疑咩pose

唔知會同咩作品聯動不過我諗大機會都係小圓

今次活動係引玩家抽牙鳩
己方全 buff 隻 boss 就自殘

宇希同虎徹都有全體buff

冇諗過用黃宇希打極

1000日咁多課金活動…
又冇生放送…

1000有償石搵鬼抽 係咪懵左

我諗住抽tim等於100石1張5*

週末強敵又係歌夜show time

是但篤隻 4 進牙透
自己組隊 2 buff 4 降
打出 390000

yes easy

新作品參戰大概率係一起一起這裡那裡

記住做問卷，有50石

慢開

以後問卷可以加填
あっちこっち（音無伊御）

活動加成 中野梓

一十百千 老師都有加成
萬年冇

我得tamax2+花名

咦 唔講唔覺
原來普通版一同百都各有2隻
乜料

作家Quest

eiko

三葉出左一年未

2019 3月

月強敵用返上次嗰隊都得

hard體力減半，爆錶升緊rank同作品珠

64個鐘

唔知超唔超到，得返2日

遲啲又有主線normal減半

花舞得多美一張5*，遲啲實有排升

下一個活動出到黎都未解

都抽唔到

唔知今晚會唔會公布聯動嘅作品

sanrio

千石幅平繪 filter 重到好似去錯場口

樓豬

五隻動物走左
但係蛋黃冇走

我都留意到

滿溢的水果塔 Kirara Fantasia 參戰決定
10/13參戰記念活動

少有開聲玩
然後每入活動關都佐倉一次

編劇係知唔齊人個可

金左極 金唔到亂戰

渣ga

想就番加成角

wiki睇返邊隻弱物邊隻弱魔

最初諗住貪快冇擺盾
擺番個盾都要第 3 場先金

怪盜lapin

幾十抽出！

20+12就停手

60抽0 5*

青文代理中文版漫畫

ぱわーおぶすまいる。
未聽過

睇劇情就覺得 lapin 同 nodamiki 兩個畫到天花龍鳳
高質李依件衫就 cheap 過 4 星

lapin 3週年即刻復刻

奇怪pool就有大量5星

唔知連續幾多十抽冇金了

得一張新抽嘅4*加成

day 1免費抽

原來係 コルク 同 セサミ 畫師
所以擺埋入劇情

新咭剪影同風格有啲似由衣

一直以嚟怪錯抽咭妹⋯

全部重覆

趕唔切打埋

薄荷張咭好靚

免費池好波

薄荷進化後

佐倉

終於到我

啱啱抽完咭聽到抽咭妹語言da me da yo 柯爾卡
點先會講

2年前 Lv95 係咩水準

2年前出咗hard未

免費好波

12月強敵

4破專武歌夜輕鬆過
8、9、12月強敵都係火屬

主線第二部

Tg 死ser討論區

第二部攪咗咁耐先出希望有全語音

應該都係後補ga la

tg有kirara谷?

成本字典咁厚

冇

ruch

你買唔買b2海報?

有啲心郁

在12月26日前過關第二部第一章給一張五星自選券。

想搭單買

aniplex買煩過X

聖誕千夜

之前有得down卡圖嗰個網係咪冇咗
依家仲有冇邊個網有卡圖

有

有點想回坑

冇新 pool

今晚

記住打主線

生化武器都講環保

4張新剩係中千夜

77

次次打到249先嚟跌2張超強敵卷

勇姐終於有專武

5* 神官、八神光、葉子、亞切
4* 食堂大媽

好心佢event畀人換啦一個月得10張免費邊夠

第一間lv10

青文出中文版單行本

抽

10抽中
易抽到呢

大家新年快樂

岩岩新玩，如果想抽點兔角色，係唔係而家留石唔好抽野往

yes

但冇咩事應該冇點兔pool

等出點兔新角/作家任

作者咁懶未必有作家quest

一度特大

vol.1+vol.2兩本夾埋仲厚過本字典

芳文社出過最厚嘅書

兩個特典

摺痕

又要講
出左幾多年

情人節活動，第3應該係藍？

米拉、琴音、撫子、砂糖

撫子4五星了

想抽點兔角色，星期一嘅雜誌池係唔係應該要抽

抽一次免費好啦
唔包單中典兔

等點兔pool或者間唔中400有償自選

條腰咁幼⋯⋯

中哂琴音同砂糖

活動12 關點打

活動砂糖
兩個都係DEF高MDF低

好似都幾少見一個人着另一個人嘅衫

招技

小明幅眼鏡

牙凜覺二先食到超強敵兩野
食唔落就打耐好多

點解唔用活動sugar

抽唔到就唔留意

想追埋花和

五十抽中獎

歪咗張青葉

今次咁易嘅⋯⋯

3 月強 都幾好練屋 借隻牙透 1 分鐘完

都係借就借撫子啦